* Тестовые данные: Позитивная проверка. Смена статуса заказа - “Заказ оформлен” на “Принят в работу”.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», пользователь только что (!!!) оформил заказ

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "История заказов"  
	* Ожидаемый результат: 
	- переходим в "Историю заказов" 
	- по умолчанию находимся в разделе "Текущие"
	- отображается карточка, сделанного только что заказа
	- в карточке в табе статуса заказа статус "Заказ оформлен"

2.	В карточке нажать на таб статуса
	* Ожидаемый результат: 
	- появляется модальное окно со списком статусов и вектором прогресса
	- на векторе прогресса пункт "Заказ оформлен" пройден - отмечен цветом 
	
3.	В модальном окне со списком статусов нажать на Х
	* Ожидаемый результат: 
	- модальное окно закрывается
	
4.	Подождать до 10 минут 
	* Ожидаемый результат: 
	- в табе статуса статус "Заказ оформлен" меняется на "Принят в работу"
	
5.	В карточке нажать на таб статуса
	* Ожидаемый результат: 
	- появляется модальное окно со списком статусов и вектором прогресса
	- на векторе прогресса пункты "Заказ оформлен" и "Принят в работу" пройдены - отмечены цветом 
	
6.	В модальном окне со списком статусов нажать на Х
	* Ожидаемый результат: 
	- модальное окно закрывается
	
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 14:00 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 14:05 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 
